發覺呢幾年多左女係唔係都走去開Page想出名.........

首先D女人好撚古惑
唔知係唔係近年多左好多KOL成功例子
又R到sponsor，又出倒名

小妹係FB，IG㩒下㩒下見倒有D好努力
又打文，又拍片，又寫食評....
但都係得幾百個like....
有D抱埋個B出黎，左tag右tag，擺明想R爛腳拎讚助

已經古古惑惑咁左露右露﹐但都係得幾百個LIKE....

都係出黎賣

女人先天本能上就係想做雞

有西識運用既話 變化萬千

咪係雞
唔好以為間接咁做 就可以拎牌坊
做雞既方法真係有好多

所以話,香港地做女人真係無得輸

YES

Pornhuber

最大路係呢d
推d小朋友出來
然後一大堆tag
又sell下 product

而家好多年輕老母都係咁

咁有jetso我諗係人都會嘅
不過我唔明點解有公司會連呢D "KOL" 都會接受到sponsor佢地

根本全部女人本能上都係雞

另一種
佢會話自己係作家
然後話文青寫一大堆好大路既野

而又會介紹下食，玩，同都係拋個樣出來
最緊要hashtag

陰公，但都係得200幾個like

介紹下女人樣真係入門級
但真係乜人都開個page

咁都有幾百

係，千幾2千都有

你明明就係係fb周圍搵女黎J

私影
呢d反而幾直接
開個page比人睇下貨

D人直接問價 (影相)
好過係咁hashtag 啲乞衣

有千幾

咁岩見到

劉馬車
又dieson吸塵機又衫褲鞋襪
而家仲bb

仲有咁多收入
其實洗唔洗報稅

COFFEE D褲好撚緊

啲女真係呢
真係㩒極都有
個個套路差唔多

呢個有兩千like

我睇完條褲都好撚緊

生完好似無生

yes

繼續扮

明買明賣好過其他臭雞啦

冇波著呢D三點式係咪ON99

如果我高大靚仔我都會咁做

所以離晒罩
不過腳我OK

個裝甲厚到呢

學BEN哥? 我地唔賣樣

淨係D相都好大浸G味

其實有少少姿色既女人肯去認真學門手藝已經贏人幾百條街

我覺得幾勁都好
係咁sell自己既人真係令人好尷尬

所以D女人好撚古惑
陰D陰D咁SELL下自己

我已經唔知佢而家係Sell咩了

佢以前係model 黎，佢結左婚生左仔女先做KOL 我未結婚未生B我已經follow 緊佢

All Around g

而家好多呢D ''Model''

佢係幾好笑，成撚日呻人地話佢賣弄性感，話自己係賣實力，話d follower 係欣賞佢d 才華。轉個撚頭又去著撚哂三點式or bra sell game, sell 內衣，影雜誌性感相

有沒例子呀皮皮

死返高登

有﹐掉撚晒D文青妹上來就OK

迪比

文青妹沒好人 怒

咪踢爆樓主條咸虫

男kol好少

女人做雞易

仲要迪比老母

一向做雞多過做鴨
上網都係

佢地會後悔 吼

尋日都唔識寫，仲話文青

咪笑人得百幾二百like，過百like數夠佢地呃到拎化妝品sample同試食，一個月都慳幾k

你乞唔乞到d針sample?

男有d會推條女出黎上位

條女仲話出書

隻腳

我自家製

咁已經好明顯唔係陰d陰d啦
咁明顯係人都識分
不過男人咪又係繼續一路睇一路屌

佢由隱性sell到顯性sell了

Cap左圖

幾撚正

想出名既心幾明顯

之前大埔LuLu
個fb條仔覆

所以佢話偽

啲女俾真係好撚古惑

堅信人生只有一次
乜有得唔係得一次㗎咩屌

男人無料到無人睇

一係行搞笑路線捨棄尊嚴

一係學咩屎來姆 笑波子 做小學雞生意

不過小學雞都俾佢地幾個壟斷左

懶係矯情，係咁的

你1定0啊

咁好多15,6歲已經有人搵出廣告，一定覺得自已明星來的
好多跳兩下舞出過一d活動都覺得係藝人
我個男仔fd比monday影過一次相，已經心雄周圍同人講想做全職model, 不過之後已經冇人再搵過佢啦

發明星夢

空姐同埋食洋腸/韓仔
呢堆人特撚別鐘意開page
空姐做個waiter做到日日打千字文

齋露效用未必夠大
呢 d 仲要靠出文o既功力

就係有樓主呢d人
所以先多左女係唔係都走去開Page想出名
所有係fb/ig 亂咁follow女人黎打j個堆男人有好大責任

包皮仲有冇貨

空姐，食洋腸，食韓仔
變做出書，好多

始終太多女發呢d夢
男人睇A片都係打個飛機幻想完射完就算

D女睇呢d直頭係幻想埋自己係主角當攻略咁睇

放左工
如果未沉既，聽日先

我無like
咁岩見到，似係d女比錢賣廣告
有d女一睇就知有買like
成推非洲人like

無力就露多d

sor
快手report話唔想睇呢d廣告啦
其實j完咪算，d人follow黎唔知咩心態
女呢d嘢日新月異

吊那星 我個fb page 都有三百like
可以r 到d 咩

等佢每次唔洗再search就見到

我諗要加d hashtag

男人有午餐肉有西屌，女人有西有午餐肉食

IRD plz come here

coffee算比較有料喇
youtube d 瑜伽/workout片好多人睇
佢workout真係幾勁 冇剪接仲要講住野做

唔係尖沙咀點解咁多人搵食，hi, 先生小姐我地雜誌社，妳幾岩做model wor, 有冇興趣試下鏡？
dayday好多小妹妹小哥哥中招架，真係那來的自信

認真，fb like完 朋友會見到

youtube like完冇人知

屌 呢個啲廣告多撚到洗我fb版
煩撚到閪
搵稅局查佢老母閪啦

呢個舊年年尾扮晒野話要息影，要搵佢影就快
結果未到3月就已經"復出"
私影咁好搵，點會捨得退出呀，扮能晒野

每次拍拖都一生一世，夾埋咪有無限次人生

好過你打份牛工先啦啦

我係男性，開page 得6 個like

搵豬肉贊助商應該都ok

請大家LIKE！

樓主講既野我細細個已經知哩個道理

碌個ig，啲女中下級數status已經加個content/email，等啲job上門

我細個未有IG

有時見d𡃁妹都幾千follower
Cls

支持

我諗要轉路線

Cls

同藥房結業大減價一樣

真係有 ？
咩人來

佢真係勁，又fit
港女夢想

極小部份係真，9成9係呃你上去要比錢化少少裝影攝相拍段片，價錢個個唔同，一萬幾千到幾百都會呃

啲女人好撚古惑架...

好正
又靚又大波
有呢啲做女朋友晚晚唔洗訓

依家係香港行正路邊搵到咁錢

呢個唔算啦，本身已經係藝人

想講好耐
唔少大學女同學而家開page諗住做所謂kol
笑而不語

自從有 o靚模呢樣嘢出現後，呀豬呀狗都話自己係 Model
然後呢堆 Model 又整下整下轉埋做 KOL

呢個真
D女仲要以為自己好靚

另類賣藝不賣身

Coffee直頭係好多港女既目標

落左filter都幾係野
佢身邊果D都嫁晒咁滯，佢都仲搏緊

嘩，仲有呢D架

假波啡
200% 假

大波？

真人樣算幾正氣，又Ｔａｌｋ得兩嘴

可以有幾多ｌｉｋｅ？

ching 幾時搞個勁過微辣啊
我同豬Sir支持you

計左PAD